解決中門大開的唯一方法

1991年6月大埔滘電纜折斷事故
1996年8月上水站信號系統失靈
1999年12月羅湖架空電纜絕緣體鬆脫
2012年7月電力故障致乘客通宵滯留8小時
2019年9月17日載客列車出軌事故
千祈唔好影響行駛中嘅列車運作
P牌仔溫馨提示PP